大家點睇講車個John Chan

以前幫MENCLUB而家轉左去第二度, 個人認為幾高質 ,

巴打有冇啲都高質既講車佬介紹下 ?

係咪個肥佬 轉左去邊？

PowerPlay HK

去左Powerplay HK

高質過新men club 果兩個

Men club 個中年mk搞gag笑唔出聲

Men club個兩個講野講撚到好似背書咁

蒜狗掃把啦

Men club 冇好過....

個狄講生好似都唔係好掂

睇佢地試車幾過癮

如果ching 唔介意普通話
可以睇 極速拍檔 - Jacky
香港人 不過返左大陸發展

知唔知邊個mike chan?

其實幾sad下
見到香港冇市場 睇準大陸 結果越做越大

呢個好正, 自己好少睇車評都得閒睇下佢有冇UPDATE

屌原來連登有人留意果個jacky
呢3條友拍TYPE R片好能正

jacky+袁啓俊+4眼飛機師

大陸野 留返比狗睇

agger

肥John係唔錯

hahahahaha hehehehehe

呢啲咪車囉

有聲

不過呢d係佢地既style黎既

幾過癮呀，好過係咁照書讀spec

頂唔順小松成日鳩笑

可能真係試車好開心呢

睇貓貓都係為咗睇佢同小松鳩噏

睇錯john cena

睇開台灣統哥
成撚日試車飛山好撚正

成日睇到好撚熱血

不過佢近期好似無咩車可以介紹，係道不停loop 舊片

瘋狂收錢Hard sell起亞, 豐甜

明明以前VCM唔係咁

皇冠KIA。。
雖然近年韓國車真係改善左好多
但都唔使日日吹奏

呢pair好撚煩 段段dislike佢

成日搵啲囡囡一齊試梗開心

肥John
就算對架車無性趣都會睇佢條片

hee wei seng

成日介紹D舊車

好掂
無其他comment

佢最近好似冇出review wo

vtec is the best

我覺得佢都係真係興奮到笑

好真心吓，好過一上車就係度讀spec,幾時出廠，咩歷史…我唔想知呀

你睇吓土屋圭市都係，介紹佢自已部車幾開心

肥佬john出多d片啦
等住J

呢排少左出片
應該日日搞緊到4age

上次Powerplay Radio話去試Skyactive-X, 等緊佢report
btw, 日本租車個集Radio聽到我

大陸野都有人睇
幾靚既車襯個藍色車牌見到都唔開胃

宜家d連登仔 質素係咁上下

puik! manual is the best!

沒有好來啦

好過小蟲唔知佢笑咩鳩

好-耐先出一片

仲有蘋果副刊，係咪無乜人留意

但Men club 借車好似有心有力好多

台灣怡塵

Lawrence?

雞~全部都係雞~

Lawrence都ok既…起碼口齒清析先
蘋果其餘兩個真係不了

香港講車佬都好撚流

識嘢

buycartv

johnny真係夠老友
著住白恤衫都幫佢抬副偎出黎拆

肥john講車的確係幾高質 以香港嚟計同佢一個level既應該只有top gear hk個edmond lau 姚子浩都ok 不過感覺上火侯暫時係未夠以上兩位咁好

肥john有新片， 講波子

最撚on9係top gear hk嗰個毒撚，
想做到Jeremy Clarkson咁風趣，但又做唔到

人地唔怕得罪人先得，香港做唔到啦

印象最深刻係Donny NG
條條片都俾人屌到鎖留言😂

佢講車係ok，係個拍檔唔得
佢地啲片成日收音都好差，好似冇架撐拍野咁

狄sir成日口窒窒講錯野都ok

對比隔離個小松同menclub 個Andrew 我覺得算ok

衰咩

純粹覺得佢真係好鐘意車，叫做識。但口齒真係唔適合拍片講車

垃圾到爆

岩岩諗起台灣既仲有狂人日誌
一個恰如其分既汽車節目

仲有小君都唔話得啦
雖然成日毒佢買野
但睇得出都幫佢唔少

不過小君開車房應該都唔會免費同佢整掛
btw開頭d片小君要打格仔好笑